永續林鄭，對香港百利而無一害。

[反送中]
先戴頭盔，我個人絕對反對送中條例同十分討厭林鄭不可一世的態度。
然後，警察暴行必須受到嚴罰，以收阻嚇作用，使之不得再對市民採用不合理武力。
最後，政府不得再於醫院及大學大搞白色恐怖，612須被正名不為暴動。
但係！！
林鄭無必要，亦都無需要下台。
講到呢度，我諗大家已經想Diu 9我，係Diu 9我之前請聽我講幾句：
一、林鄭係送中條例已經用盡佢所有政治能量，估計大部份建制派同親中派已對佢恨之入骨。
咁樣代表乜野？代表佢無能力亦都無能量再為中國向香港輸入政治任務，而中國亦都無膽再俾佢推行任何政治任務。
係佢落台之前我可以肯定，所有稍有爭議賣港的政策，例如明日大嶼，佢都唔會有能力再推。
係呢段期間，香港人得到ge，會係一段休養生息的機會。無為而治，從來都係最適合香港的管治方法。
二、我明白大家，包括我在內，都對林鄭恨之入骨，都好想佢落台。
但大家有無諗過，佢落台之後，會由邊個上任做行政長官？
以習總性格，係貿易戰同全世界圍堵佢的情況下，佢必定會搵一個紅到不能再紅，而佢又可以信任的人繼任行政長官。
好可惜ge係，我地手上係無票去選擇我地ge行政長官。
新官上任三把火，除左撫平香港人的情緒外，佢必定要有中央認同的政績，否則下場必定與陽奉陰違的貪曾一樣。
好坦白咁講，佢做ge政治任務一定會比政治能量全失的林鄭更加多。
三、林鄭為左撫平香港人的情緒，一定會係民生政策更加落力，而呢樣野亦都會被中央認可。
佢作為政務官，其實如果佢肯安安份份做民生工作，一定會比老董，梁振英做得好。
而呢樣野，亦正正係佢唯一的救贖機會。
其實，對送中條例黎講，延遲同撤回其實分別真係唔大。
你可能話我咁就收貨，但政治往往就係妥協的藝術。
好似政府咁，迫得香港人太緊，香港人自然會反彈。
同樣地，我地迫得政府太緊，佢地亦都會反彈。
我希望大家係咁多人行出黎之後，可以理性諗諗，點樣可以為香港做得更好。
我知道大家對政府痛心疾首，但正正我地個個都愛香港，所以先要知乜野先對我地最好。
永續林鄭，除左無辦法出一口氣外，實在百利而無一害。

Push

可以既

士兵：報告長官，對面陣地個狙擊手好L廢，一槍都唔中
長官：咁你做咩仲唔擊斃佢
士兵：你傻L咗啊，佢死咗之後萬一換個高手落黎點算

繼續做野

TVB在反送中報導一事，已經嚴重違反電視通用業務守則中有關「第9章準確、持平及公正」，當中要求「持牌人必須盡一切合理努力，確保新聞、時事節目...的真實資料準確無誤」，以及「持牌人必須確保新聞節目...能夠恰當地持平」，「不可使用謬誤資料或歪曲事實。持牌人亦不應錯誤引導觀眾，以致對節目提及的人士或團體不公平」

TVB在反送中的報導完全扭曲事相，報導嚴重偏袒警方和政府，報導失實 ， 偏頗，例如6月12日的「六點半新聞報道」和「晚間新聞」，完全不播放及不提及：
1. 警方違法向多名記者開槍，棍打記者
2. 警方違法瞄準市民頭部發射布袋彈和橡膠子彈
3. 在沒有任何襲擊下，警方違法向婦孺、伯伯開槍
4. 警方違法向市民投擲鐵枝、磗頭
5. 隻字不提一些市民向警方掟水樽垃圾等之前，警方在多處在沒有受到任何襲擊，提出任何警告下，違法突然向市民開槍，不斷發射催淚彈，布袋彈和橡膠子彈，導致局勢快速失控
6.隻字不提有市民於6月15日於太古廣場因展示示威標語墮樓, 送院搶救後不治的事實

投訴表格：

日期： 2019/6/12 時間1830 新聞報導

希望大家停一停，諗一諗，乜野對香港最好

TVB死全家

推...希望大家見到

寧願keep住個廢嘅777，都唔好俾中共咁快推個傀儡5.0

習總推geh，一定比777更加毒辣

要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
2百萬人唔可以就咁算

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 林鄭月娥/鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

林鄭要keep，其他可以bye bye

*下台

係
佢下唔下台冇所謂
反正佢都管治唔到

管治唔到，雖然好諷刺，但其實對香港最好

我寧願林鄭留喺到執屎，都好過換一個更強嘅對手

認同，分分鐘係另一個689

樓主都有道理
下一個真係可能仲恐怖

最驚京官上任，到時就一鋪清袋 🤦🏻‍♂️

我幻想唔到有人可以差過689，結果彈左個777 🤦🏻‍♂️

睇到西藏新疆就知中共可以去到幾盡